知名越南髮型屋 迷你裙美女「皇帝級服務」僅50港元客似雲來

知名越南髮型屋
迷你裙美女「皇帝級服務」
僅50港元客似雲來

來到越南河內的女生喜歡做美甲，那男生千萬別錯過傳說中的洗頭店。日前一間理髮店的內部照在網路上瘋傳，仔細一看並非一般的理髮店，店內的女設計師都擁有姣好臉蛋與曼妙身材，且全套剪髮還包括全身按摩、敷臉、洗腳、修指甲、剃鬍、掏耳朵，含小費價位卻只需要約港幣50元，讓人忍不住直呼：「頭好癢！」

越南的美容業相當發達，內行遊客到了當地不可不拜訪的便是理髮店。越南粉專《Phòng trọ của những Hot girl》日前分享當地理髮院「30shine」照片，只見店內設計師全是穿著白色上衣、黑色貼身短裙的正妹，襯托出身材相當凹凸有緻，正在細心的幫客人洗頭

好想日日去

又真係越嚟越多俯類垃圾post，留名睇成班人幫你推post

屌想移民越南

old news

( Show Blocked User - 鍾意聞臀 )

雞

洗完頭生椰菜花

點皇帝級法？洗頭嘅唔係男就係女，唔係樣衰就係靚女㗎啦。你話佢用對波同你按摩個頭再同你玩洗面奶就話皇帝級姐，就咁用手洗頭有咩咁特別

有冇得外賣先

勁雞

拉
屌你老母 咁都上撚到熱門

有得睇無得食

又唔係有得搞...

升級服務

乜撚都垃圾post
得政治時事唔係垃圾 right?
連登本黎就係post 垃圾架啦

發現樓豬中意開OLD NEWS POST

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

通常都有埋按摩房
到時拎個銀包出黎就有特別架啦

拉

而且仲要係P牌

去過啦 無閪屌架 人地服飾上愛摟屌裙咋

五毛開垃圾post洗版，請用不推文

打J返成人台啦

好撚豬喎

呢啲垃圾post

咁撚樣就皇帝級

啲相愈後愈

特登逐張相po黎推po
咁唯有幫你拉啦

咁撚樣洗頭有乜嘢意思

pull

一般般

冇，不過有武漢肺炎

唔好影衰成人台Plz

雖然認得你，認真答嘅話
時事台唔post時事post content farm嘢
特登逐幅圖post 推post
男男女女垃圾內容
同連登幾時本來係垃圾post 集中地？

咁明顯點收錢做嘢啊你條柒頭

假架，全部韓國人開，你見拍親男主角都係韓仔就知，去到全部勁撚豬

用對波同你按摩個頭 就無可能50蚊
真係50蚊可能得班阿婆

佢唔衝入去其他台屌人
話人哋post上熱門已經好好

低能

洗埋下面個個頭

d腳短到

咁都叫時事台
明明係鬼故
屌你 拉

拉 呢啲都叫時事？

不斷開post但自已唔會討論，又冇咩人理
真係為開post而開

係咪真係有先，有嘅俾多d都ok呀60路都可以一戰，未試過60路洗面奶

想要特別服務，我俾多少少都ok

師兄真識食
有次扶阿婆過馬路，發覺佢地對手仲好滑

日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？